3hk 3月到期 求報價

想睇下0機價出ipone x 同普通續約價錢 用開無限4g上網